# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2019 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Admin User Coral <coral@coral.local>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-24 16:41+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-08 14:49+0000\n"
"Last-Translator: claire.chen <claire.chen@sirsidynix.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1557326973.042601\n"

#: providers/upgrade_helper.php:19
msgid "Incremental Upgrade"
msgstr "增量升级"

#: providers/upgrade_helper.php:30
msgid "Incremental Upgrade: "
msgstr "增量升级： "

#: providers/have_default_coral_admin_user.php:6
msgid "Default Coral Admin User Configured"
msgstr "已配置默认的 Coral 管理用户"

#: providers/have_default_coral_admin_user.php:16
msgid "Have default user"
msgstr "有默认的用户"

#: providers/have_default_coral_admin_user.php:25
msgid ""
"Since user privileges are driven through the web, we will need to set up the "
"first admin account to administer other users. Please enter either your "
"CORAL Authentication Login ID (username) or your externally authenticated "
"Login ID below."
msgstr ""
"由于用户权限是通过 web 驱动的，因此我们需要设置第一个管理帐户来管理其他用户。"
"请在下面输入您的“CORAL 身份验证登录 ID”（用户名）或外部已进行身份验证的“登录 "
"ID”。"

#: providers/have_default_coral_admin_user.php:29
msgid "Admin Login ID (Username)"
msgstr "管理员登录 ID（用户名）"

#: providers/modules_to_use_helper.php:13
msgid "Modules to Use Helper"
msgstr "要使用小帮手的模块"

#: providers/set_installed_variable.php:6
msgid "Installation Variable Set"
msgstr "安装变量集"

#: providers/set_installed_variable.php:17
msgid "Setting Installation Version"
msgstr "设置安装版本"

#: providers/get_db_connection.php:6 providers/get_db_connection.php:15
msgid "Get DB Connection"
msgstr "获取数据库连接"

#: providers/get_db_connection.php:48
msgid "Unfortunately, although we could find the database, access was denied."
msgstr "抱歉，虽然我们可以找到数据库，但访问被拒绝。"

#: providers/get_db_connection.php:49 providers/get_db_connection.php:54
msgid "Please review your settings."
msgstr "请查看您的设置。"

#: providers/get_db_connection.php:53
msgid "Unfortunately we could not connect to the host."
msgstr "很抱歉，无法连接到主机。"

#: providers/have_default_db_user.php:6
msgid "Default Database User Configured"
msgstr "已配置默认的数据库用户"

#: providers/have_default_db_user.php:18
msgid "Configure Default Database User"
msgstr "配置默认的数据库用户"

#: providers/have_default_db_user.php:55
msgid "Sorry the username is limited to 16 characters."
msgstr "抱歉，用户名限制为16个字符。"

#: providers/have_default_db_user.php:64
#, php-format
msgid ""
"Sorry, we do not allow the characters '%s' in passwords. Please use a "
"different password."
msgstr "抱歉，密码中不允许字符“%s”。请使用其它密码。"

#: providers/have_default_db_user.php:82
msgid ""
"During installation and updates Coral needs more privileges to the database "
"than during regular use. If Coral has the rights, it will automatically set "
"up a user with appropriate privileges based on these details. Otherwise you "
"will need to grant SELECT, INSERT, UPDATE and DELETE to this user on all the "
"coral databases used in this install."
msgstr ""
"在安装和更新过程中，CORAL 需要比常规使用期间更多的数据库权限。如果 CORAL 拥有"
"这些权限，它将根据这些细节自动设置具有适当权限的用户。否则，您将需要在此安装"
"中使用的所有 CORAL 数据库中，为该用户授予 SELECT、INSERT、UPDATE 和 DELETE 权"
"限。"

#: providers/have_default_db_user.php:140
#, php-format
msgid "Check %s Has DB Access"
msgstr "检查 %s 有数据库访问权限"

#: providers/have_default_db_user.php:149
msgid "Check DB User Has Access To Databases"
msgstr "检查数据库用户是否可访问数据库"

#: providers/have_default_db_user.php:156
msgid "]}."
msgstr "]}."

#: providers/have_default_db_user.php:159
msgid ""
"]}. Please ensure that you can access the database with the password you "
"provided."
msgstr "]}。请确保您可以使用提供的密码访问数据库。"

#: providers/have_default_db_user.php:162
msgid "Mysqli failed for some reason:"
msgstr "Mysqli 因某种原因失败："

#: providers/have_default_db_user.php:193
#, php-format
msgid ""
"The idea of having a regular db user is that this user cannot be (too) "
"destructive but right now '%s' has ALL PRIVILEGES!"
msgstr ""
"建立一个普通的数据库用户的目的是这个用户不能（太）具破坏性，但现在“%s”拥有了"
"所有的特权！"

#: providers/have_default_db_user.php:194
#: providers/have_default_db_user.php:217
msgid "Please revoke all privileges:"
msgstr "请撤销所有的权限："

#: providers/have_default_db_user.php:195
#: providers/have_default_db_user.php:218
msgid "And GRANT the following:"
msgstr "并授予如下权限："

#: providers/have_default_db_user.php:202
#, php-format
msgid ""
"Your regular db user, %s, has more power than necessary. You should remove:"
msgstr "您的常规数据库用户，%s，具有比必要的更多的权限。您应移除："

#: providers/have_default_db_user.php:207
#, php-format
msgid "Your regular db user, %s, is missing some GRANTs. You need to add:"
msgstr "您的常规数据库用户，%s， 缺少一些权限。您需要添加："

#: providers/have_default_db_user.php:216
#, php-format
msgid ""
"<b>DB Access:</b> User \"%s\" does not have access to database \"%s\" (you "
"will need to manually grant permissions)."
msgstr ""
"<b>数据库访问：</b>用户\"%s\"没有访问数据库的权限\"%s\" (您需要手动授予权"
"限)。"

#: providers/db_tools.php:6
msgid "Database Tools"
msgstr "数据库工具"

#: providers/db_tools.php:23
#, php-format
msgid ""
"Could not open sql file: %s.<br />If this file does not exist you must "
"download new install files."
msgstr "无法打开 sql 文件：%s。<br/>如果文件不存在，则必须下载新的安装文件。"

#: providers/db_tools.php:138
#, php-format
msgid "DB Check for %s"
msgstr "为 %s 检查数据库"

#: providers/db_tools.php:148
#, php-format
msgid "Database Already Exists For: %s"
msgstr "数据库已存在：%s"

#: providers/db_tools.php:152
msgid "Use Existing Tables"
msgstr "使用现有的表格"

#: providers/db_tools.php:153
msgid "Delete Existing Tables"
msgstr "删除现有的表格"

#: providers/db_tools.php:154
msgid "Check Again"
msgstr "再次检查"

#: providers/db_tools.php:157
msgid "I understand, start destroying my data"
msgstr "我知道，开始销毁我的数据"

#: providers/db_tools.php:158
msgid "On second thoughts, what else can I do?"
msgstr "再考虑一下，我还能做什么？"

#: providers/db_tools.php:183
#, php-format
msgid ""
"We tried to delete the tables from %s but something went wrong. Maybe your "
"user doesn't have the necessary rights?"
msgstr "我们试图从 %s 中删除表格，但出现了问题。也许您的用户没有必要的权限？"

#: providers/db_tools.php:202
#, php-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete your %s tables.<br /><b>This action CANNOT "
"BE UNDONE and it WILL DESTROY DATA.</b>"
msgstr "您确定要删除 %s 表吗？<br/><b>该操作不能被撤销，它将销毁数据。</b>"

#: providers/db_tools.php:222
#, php-format
msgid ""
"The tables for %s already exist. If you would like to perform a fresh "
"install you will need to delete all of the tables in this schema first. "
"Alternatively, if your tables are prepopulated, you can continue the install "
"and we will assume that they are set up correctly."
msgstr ""
"%s 表已存在。如果要执行全新安装，则需要首先删除此架构中的所有表格。或者，如果"
"您的表格是预填充的，您可以继续安装，我们将假定它们设置正确。"

#: providers/db_tools.php:237
msgid ""
"Please verify your database user has access to select from the "
"information_schema MySQL metadata database."
msgstr ""
"请验证您的数据库用户是否有权从 information_schema MySQL 元数据数据库中进行选"
"择。"

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:6
msgid "Config File Access"
msgstr "配置文件访问"

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:21
msgid "Trying to Read & Write Configuration Files"
msgstr "尝试读取和写入配置文件"

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:39
msgid ""
"One of your modules is not configured correctly. Although it requires r/w "
"access to a config file, it does not provide a config file path. Offending "
"module: "
msgstr ""
"您的一个模块配置不正确。虽然它要求对一个配置文件的 r/w 访问，但它没有提供配置"
"文件的路径。偏移模块："

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:85
#, php-format
msgid ""
"In order to proceed with the installation, we must be able to write to the "
"'%s' configuration file at '<span class=\"highlight\">%s</span>'."
msgstr ""
"为了继续安装，我们必须能够写入位于 '<span class=\"highlight\">%s</span>' 的 "
"'%s' 配置文件。"

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:86
#: providers/have_read_write_access_to_config.php:154
#: providers/have_read_write_access_to_config.php:159
#: providers/have_read_write_access_to_config.php:176
#: providers/have_read_write_access_to_config.php:181
#, php-format
msgid "Try"
msgstr "试试"

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:91
#, php-format
msgid ""
"In order to proceed with the installation, we must be able to read the '%s' "
"configuration file at '<span class=\"highlight\">%s</span>'."
msgstr ""
"为了继续安装，我们必须能够读取位于 '<span class=\"highlight\">%s</span>' "
"的'%s'配置文件。"

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:142
msgid "Checking Config Files Are Protected"
msgstr "检查配置文件是否受保护"

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:153
msgid "It is unsafe to leave your admin directories writable."
msgstr "保持管理目录可写是不安全的。"

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:158
#: providers/have_read_write_access_to_config.php:180
msgid ""
"CORAL will need to access your config files but it appears that some are not "
"readable."
msgstr "CORAL 将需要访问您的配置文件，但似乎有些是不可读的。"

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:175
msgid "It is unsafe to leave your config files writable."
msgstr "保持配置文件可写是不安全的。"

#: providers/have_read_write_access_to_config.php:204
msgid "Be sure to reset permissions to any files you change."
msgstr "请务必为您更改的任何文件重置权限。"

#: providers/remote_auth.php:6
msgid "Remote Auth"
msgstr "移除身份验证"

#: providers/remote_auth.php:18
msgid "Set Remote Auth Variable"
msgstr "设置远程身份验证变量"

#: providers/remote_auth.php:24
msgid "Remote Auth Variable"
msgstr "移除身份验证变量"

#: providers/remote_auth.php:37
msgid "Make sure Remote Auth Variable Name has matched quotes"
msgstr "确保“远程身份验证变量名称”有匹配的引号"

#: providers/remote_auth.php:43
msgid ""
"Please replace double quotes with single quotes because of limitations in "
"our conf files."
msgstr "由于我们的配置文件中的限制，请用单引号替换双引号。"

#: providers/remote_auth.php:56
msgid "Please enter a valid authentication variable that the server has set."
msgstr "请输入服务器设置的有效身份验证变量。"

#: providers/have_database_access.php:13
msgid "Database Access"
msgstr "数据库访问"

#: providers/have_database_access.php:22
msgid "Have database access"
msgstr "有数据库访问"

#: providers/have_database_access.php:60
msgid "Database Username"
msgstr "数据库用户名"

#: providers/have_database_access.php:61
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: providers/have_database_access.php:66
msgid "Database Password"
msgstr "数据库密码"

#: providers/have_database_access.php:67
msgid "leave blank to leave unchanged"
msgstr "留空以保持不变"

#: providers/have_database_access.php:67
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: providers/have_database_access.php:72
msgid "Database Host"
msgstr "数据库主机"

#: providers/have_database_access.php:73
msgid "Hostname"
msgstr "主机名称"

#: providers/have_database_access.php:88
msgid "Create Databases"
msgstr "创建数据库"

#: providers/have_database_access.php:90
msgid ""
"To create the databases CORAL will use, we need a mysql username and "
"password with permission to create databases. This username and password "
"will not be stored."
msgstr ""
"若要创建 CORAL 将使用的数据库，我们需要一个有创建数据库权限的 mysql 用户名和"
"密码。此用户名和密码将不会被存储。"

#: providers/have_database_access.php:92
msgid "Use Existing or Custom Databases"
msgstr "使用现有的或自定义的数据库"

#: providers/have_database_access.php:94
msgid ""
"If you would like to use pre-existing databases or custom database names. "
"Use the advanced section to configure these settings."
msgstr ""
"如果要使用预先存在的数据库或自定义的数据库名称，则使用高级部分配置这些设置。"

#: providers/have_database_access.php:99
msgid ""
"In order to run the upgrade, we need database credentials that allow us to "
"create and delete tables."
msgstr "为了运行升级，我们需要可以允许我们创建和删除表格的数据库凭据。"

#: providers/have_database_access.php:154
msgid "To access your database, please fill in all the required fields."
msgstr "若要访问您的数据库，请填写所有的必填字段。"

#: providers/have_database_access.php:155
msgid "You are missing: "
msgstr "您还缺少："

#: providers/have_database_access.php:229
msgid ""
"In order to proceed, we need access rights to create databases or you need "
"to manually create the databases and provide their names and the credentials "
"for a user with access rights to them."
msgstr ""
"为了继续下一步，我们需要访问权限来创建数据库，或者您需要手动创建数据库，并为"
"具有访问权限的用户提供数据库的名称和凭据。"

#: providers/have_database_access.php:280
msgid ""
"We were unable to create/delete a table. Please provide credentials for a "
"user with privileges to create and delete tables."
msgstr "我们无法创建/删除一个表格。请为有创建和删除表格权限的用户提供凭据。"

#: providers/some_kind_of_auth.php:16
msgid "Some Kind of Auth"
msgstr "身份验证的某一种"

#: providers/meets_system_requirements.php:6
msgid "Meets system requirements"
msgstr "满足系统要求"

#: providers/meets_system_requirements.php:13
msgid "System Requirements"
msgstr "系统要求"

#: providers/meets_system_requirements.php:26
msgid ""
"Although you have PHP 5 installed, to install CORAL you will need to update "
"your version of PHP to at least version 5.5 (the latest version of 5.6.x is "
"recommended)."
msgstr ""
"虽然您安装了 PHP5，但若要安装 CORAL，您需要将 PHP 版本更新到5.5 版或以上（建"
"议使用最新版本的 5.6. x）。"

#: providers/meets_system_requirements.php:31
msgid ""
"PHP 5.5 or greater is required for CORAL (the latest version of 5.6.x is "
"recommended)."
msgstr "CORAL 要求 PHP 5.5 或更高版本（推荐最新的 5.6. x 版本）。"

#: providers/modules_to_use.php:6 providers/modules_to_use.php:19
msgid "Modules to use"
msgstr "要使用的模块"

#: providers/modules_to_use.php:63
msgid "The modules that you have chosen to install require additional modules."
msgstr "您选择安装的模块需要其它模块。"

#: providers/modules_to_use.php:67
msgid "requires"
msgstr "要求"

#: providers/modules_to_use.php:76
msgid "Please select the modules that you would like to install:"
msgstr "请选择您要安装的模块："

#: providers/modules_to_use.php:120
msgid "Modules to Upgrade"
msgstr "要更新的模块"

#: providers/modules_to_use.php:136
msgid "Unable to read from config file for some reason."
msgstr "由于某种原因，无法从配置文件中读取。"

#: readme.php:53
msgid "Readme"
msgstr "读我"

#: readme.php:93
msgid "Usage Database"
msgstr "使用数据库"

#: readme.php:118
msgid "Readme could not complete"
msgstr "自述文件无法完成"

#: readme.php:121
msgid ""
"These messages have red boxes and so can look like error messages - use them "
"wisely"
msgstr "这些消息有红色的框，所以看起来像错误消息 - 使用时需小心"

#: readme.php:122
msgid ""
"Nothing went wrong here, it's a conspiracy to prevent you from installing"
msgstr "这里没有出什么问题，这是为了阻止你安装"

#: readme.php:123
#, php-format
msgid ""
"Use sprintnf to get substitute data (like the php version: %s) into "
"translatable strings"
msgstr "使用 sprintnf 可将替代数据 (如 php 版本: %s) 转换为可翻译字符串"

#: readme.php:159
msgid "What is the air-speed velocity of an unladen swallow?"
msgstr "坠落燕子的速度是多少？"

#: readme.php:162
msgid "10km/h"
msgstr "10千米/小时"

#: readme.php:163
msgid "10mph"
msgstr "10英里每小时"

#: readme.php:164
msgid "That's not fair"
msgstr "不公平"

#: readme.php:165
msgid "What do you mean, African or European?"
msgstr "您的意思是，非洲人还是欧洲人？"

#: readme.php:180
msgid ""
"Okay, there's only one right answer to this question so just try again..."
msgstr "好吧，这个问题只有一个正确的答案，所以再试一次..."

#: templates/try_again_template.php:4
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: templates/usage_module_template.php:5 templates/auth_module_template.php:5
#: templates/database_details_template.php:5
#: templates/have_default_db_user_template.php:5
#: templates/resources_module_template.php:5
#: templates/licensing_module_template.php:4
#: templates/text_field_template.php:5 templates/modules_to_use_template.php:5
msgid "Continue Installing"
msgstr "继续安装"

#: templates/auth_module_template.php:7
msgid "Session Timeout (cookie expiration for logged in users)"
msgstr "会话超时 (登录用户的 cookie 过期)"

#: templates/auth_module_template.php:8
msgid "Use LDAP for authentication instead of Auth Module"
msgstr "使用 LDAP 进行身份验证，而不是使用“身份验证模块”"

#: templates/auth_module_template.php:11
msgid "Leave fields blank if you do not intend to install respective modules."
msgstr "如果不打算安装相应的模块，请将字段留空。"

#: test_if_installed.php:16
msgid "Install CORAL"
msgstr "安装 CORAL"

#: test_if_installed.php:17
msgid "CORAL Already Installed (Upgrade/Repair)"
msgstr "CORAL 已安装（更新/修复）"

#: test_if_installed.php:45
msgid "CORAL Pre-Installation Check"
msgstr "CORAL 预安装检查"

#: test_if_installed.php:52
msgid ""
"We cannot tell whether or not CORAL is installed. Either it is not installed "
"or it was installed using another installer."
msgstr ""
"我们无法判断是否已安装了 CORAL。或者未安装，或者它是使用另一个安装程序安装"
"的。"

#: test_if_installed.php:53
msgid "If CORAL is already installed you should <b>NOT</b> try to install."
msgstr "如果已经安装了 CORAL，那么您<b>不</b>应尝试安装。"

#: test_if_installed.php:54
msgid "Please choose one of the options below:"
msgstr "请选择以下选项之一："

#: test_if_installed.php:135
msgid ""
"In order to upgrade to Coral 2.0, you need to have a database user with "
"SELECT, INSERT, UPDATE and DELETE rights on each module's database."
msgstr ""
"为了升级到 CORAL 2.0，您需要在每个模块的数据库上有一位具有 SELECT、INSERT、"
"UPDATE 和 DELETE 权限的数据库用户。"

#: test_if_installed.php:136
msgid ""
"The installation will continue when your config files have matching database "
"access details."
msgstr "当配置文件具有匹配的数据库访问详细信息时，将继续安装。"

#: test_if_installed.php:166
#, php-format
msgid ""
"In order to proceed with the installation, we must be able to write to the "
"main configuration file at '<span class=\"highlight\">%s</span>'. Try:"
msgstr ""
"为了继续安装，我们必须能够写入位于'<span class=\"highlight\">%s</span>'的主配"
"置文件。尝试："

#: test_if_installed.php:181
msgid "Select Installed Modules"
msgstr "选择已安装的模块"

#: test_if_installed.php:183
msgid "It is recommended that you backup your databases before continuing."
msgstr "建议您先备份数据库，然后再继续。"

#: test_if_installed.php:184
msgid ""
"Please note that to upgrade to CORAL 2.0.0, you need to have upgraded your "
"modules to the latest pre-2.0.0 versions."
msgstr ""
"请注意，若要升级到 CORAL 2.0.0，您需要将模块升级到 2.0.0 之前的最新版本。"

#: test_if_installed.php:187
msgid ""
"You seem to have chosen modules that are not installed (in other words, they "
"are missing configuration files)."
msgstr "您似乎选择了未安装的模块（即，它们缺少配置文件）。"

#: test_if_installed.php:188
msgid "The problematic modules are: "
msgstr "问题模块是："

#: test_if_installed.php:190
msgid "Please select the modules that you have installed."
msgstr "请选择已安装的模块。"

#: index.php:105
msgid "While trying to load module scripts an error occurred."
msgstr "试图加载模块脚本时出错。"

#: index.php:105
msgid ""
"Please check that PHP has execute (probably 644) permission on your install "
"folders."
msgstr "请检查 PHP 是否对您的安装文件夹执行了 (可能是 644) 权限。"

#: index.php:123
#, php-format
msgid "Dependency for '%s' not found: %s"
msgstr "找不到'%s'的依赖关系：%s"

#: index.php:150
msgid "Congratulations"
msgstr "恭喜您"

#: index.php:151
msgid "Redirecting Home: "
msgstr "重定向主页："

#: index.php:154
msgid "Installation has been successfully completed."
msgstr "安装已成功完成。"

#: index.php:157
msgid "Installation modification has been successfully completed."
msgstr "安装修改已成功完成。"

#: index.php:160
msgid "Upgrade has been successfully completed."
msgstr "升级已成功完成。"

#: index.php:211 index.php:217
msgid "An error has occurred:"
msgstr "发生错误："

#: index.php:211 index.php:217
msgid ""
"Sorry but the installer has been incorrectly configured. Please contact the "
"developer."
msgstr "抱歉，安装程序配置不正确。请与开发人员联系。"

#: index.php:212
msgid ""
"Version of Installer does not match the last installation version in "
"INSTALLATION_VERSIONS."
msgstr "安装程序版本与安装过程中的最后一个安装版本不匹配。"

#: index.php:218
msgid "The version currently installed is not a recognised version."
msgstr "当前安装的版本不是可识别的版本。"

#: installer.php:51
msgid "<b>Warning:</b> A dynamically registered installion test is malformed."
msgstr "<b>警告：</b>动态注册的安装测试格式不正确。"
